當局多次重申事件與接種疫苗的因果關係仍然未確立。

當局非常關注事件，並向死者家屬致以深切慰問，並多次重申事件與接種疫苗的因果關係仍然未確立。

5日就死一個，快過挪威老人院，仲要得63歲

今鋪我支持政府，所以強烈呼籲60歲快啲去打

即係死因不明，唔會賠架啦。最多追究班醫護治療程序失誤，順便強推電子針卡。

63歲糖尿病突然死亡架咩

63算中年咋